### 华丽收场

> 只有当抽牌堆中没有牌时才能打出。对所有敌人造成 50 / 60 点伤害

1. 第一眼来看，高伤害 50 / 60。即使在第三层也能秒成群的小怪，面对精英也能打掉1/3+的血量。配合其他卡牌/遗物那就更爆炸了

2. 再看一眼，苛刻触发条件，牌库没牌。要求卡组整体过牌优秀，特别是过牌数量的 奇 / 偶。

   看看静默猎手的职业过牌（依稀有度从低到高，也代表着获取难度）：

   - （1）后空翻（5 / 8b，+2c）
   - （1）快斩（8 / 12d，+1c）
   - （1）投掷匕首（9 / 12d， +1c，-1c）
   - （0）早有准备（+1 / 2c，-1 / 2c）
   - （1）杂技（+3 / 4c，-1c）
   - （）本能反应（unp，if -self，+1 / 2c）
   - （1）独门技术（+ unt 6 / 7c）
   - （0）计算下注（exh / -，-all c，+all c）
   - （1）足跟勾（5 / 8d，if t->w，+1e，+1c）
   - （0）逃脱计划（+1c，if s，+3 / 5b）
   - （X）双重存在（exh，n，+ X / X+1c，+ X / X+1e）
   - （1 / 0）必备工具（ab，et，+1c，-1c）
   - （0）肾上腺素（exh，+ 1 / 2e，+ 2c）

   可以看出很多奇数过牌在升级后都变成偶数了，有时在牌库为奇数时，偶数过牌就很尴尬，需要注意留奇数过牌。强烈推荐`独门技术`超级好用

```
a：aoe
ab：ability
all：all
b：block
c：card
d：damage
e：energy
et：every turn
exh：exhaust
if：if xx，then xx
n：next
na：non attack
nab：non ability
ns：non skill
r：random
s：skill
self：self
t：target
unp：unplayable
unt：until
w：weak
-：cancel
```



为什么单独拿这张牌出来说？

牌库为空 -> 华丽收场 -> 过牌 -> 牌库为空...

简单的循环机制却构建了一套灵活，可玩性高的过牌系统，整个build可以放心的过牌，输出完全不是问题，因为是永动的（哈哈）